覺唔覺d垃圾連名都要抄人好撚狗

果個咩工程佬

我改先嫁屌你老母

收皮啦你 顛倒是非

認同 成個名拎撚左去嗰d 仲撚狗

ok sor 俾返你囉

訓撚醒未呀屌你老母

改返你個書卷味啦垃圾 抄名幫我奶屎忽幫我挽鞋

屌 又爆響口 賤格

thanks bb

屌
你扮有人偷名再自己改返咁低莊

yes

收皮 岩岩試先改得返

仲扮 邊有人會偷你名

唔好再抄我

收到風有人抄我

你就威啦

真柏豪？🤔

珍豬都冇咁珍呀

miss u ar bb

做乜鳩柏豪

我既號召力好強^_^

原來係真絲

邊度講